扶搖討論區

追到34集 開頭好拖 近幾集好好睇 天權快到4集收皮 原本以為又權鬥爭位 女主唔開心 拖幾集 好鐘意小天咁快ko 公主 仲以為小天會信佢咁可憐 拖拖拉拉

點解宗越會話扶搖係佛蓮？佢點知？

有講咩？ 唔係話佢扮佛連住係佢屋企

就係唔明

可能跟小說 所以佢一早就知
宗越係殺扶搖老母嘅殺手，帶扶搖上玄元山都係佢，扶搖真身係佛蓮，依家個佛蓮係扶搖家姐，即係無極當初婚約係扶搖

岩岩睇到58集,真係無人睇大陸劇
套劇D場景道具 演員劇本各方面都唔錯
楊冪有幾場戲,真係高汁 大家真係可以追

啱啱睇完最新嗰集
唔想爆雷 是非題啦
劇集版內容：

佢係講無極未知扶搖扮佛蓮哥陣

璇璣個皇太女講對白郁嚟郁去
其實我個得呢套劇有好多穿崩 ,
打鬥動作慢鏡擺pose
吊威也啲遠鏡見到啲衫勾起，個演員被吊個姿勢又無擺好 , 故事嚟講三生三世好睇好多

其實我棄左劇 睇到26集 來來去去都係女主有危險男主救 or 相反 跟住去下個地方打大佬咁 諗住完曬先睇

好拖，我睇到戰北野師傅出場

想快快手睇埋楊冪黑化
呢套真心失望 , 要飛住睇

師博出場就係為左救珠珠對眼
劇情勁拖,小天又唔坦白成日講大話,苦又自己受
楊冪成日冒充人身份

我覺得幾好睇 下星期播完啦 😭😭